有時候真係好後悔中學冇拍過拖。

中學拍拖，可以日日見面，向同一個目標努力，少好多顧慮。
同而家男朋友係中同，畢咗業先一齊。
佢中學時同過其他人拍拖。
我每次諗到佢最青春最純真嘅時光已經同第二個渡過咗，有好多第一次佢已經着住校服同第二個做咗。
我就會好傷心好傷心，忍唔住諗點解嗰個唔係我。
我知道咁樣諗係自尋煩惱同痛苦、對自己係種折磨，但係我真係控制唔到自己嘅想法。

遺憾編織出人生

遺憾當時年紀

人生

係咪睇得多台劇

大學都未
到依家做野都仲未

有邊個唔想 拍到先得架

唔她咁執著,大把人中學冇拍過拖

本身都唔介意，但男友成日講同學生妹拍拖真係正。。。
就變得介意了

你咁講似係佢宜家想食學生妹多過佢係懷念自己做學生個陣拍拖

介意又點，始終都改變唔到，唯有同佢創造多D更多第一次既回憶

中學係我最輝煌時期
成面都係火山 滿目瘡痍
自己照鏡都驚 真係冇信心溝女

講到好似想拍就有得拍咁

點解呢啲說話唔係佢同我講

拍多兩次拖就唔會咁計較

我都會好羨慕中學拍拖拍到依家嘅人
就羨慕下就算 事實都改變唔到
你仲有你男朋友氹下你

你有無同佢講，佢知不知道你為左呢件事而咁唔開心?而家可能仲係一個心結，如果變左條刺就好難拔返走啦，趁早解決可能好少少

男校撚

中學拍果個通常就係最鐘意最岩心水

日日都見
最美的距離

不過回歸現實
我中學嗰件最唔啱自己
一搵就搵到 你真係好好彩

樓主 你拍過唔止一次就會識諗啲

無佢以前段拍拖失敗經歷
何來同你咁順利呢？

但你男朋友都唔似係成熟嗰類
係你面前成日提鍾意學生妹

我中學都冇食過學生妺 可惜 ，不過依加食返夠，女人都係雞

屌你咩！垃撚圾！

有講過下，但佢好似唔get。。。